兒登說好的反黨鐵呢？

Iphone一有八仔就個個話去試嘟嗰樣嘟嗰樣
你地係咪唔撚知每用八達通$100，就有2蚊比左八達通公司

200萬人 ，每人一個月用起碼250蚊

每個月就有1000萬月入多得你地

推

依家捉得無咁緊 又可以加張綠卡落iPhone 了

佢地無蝕，你比機會啲錢又政府流入mtr

仲有嗰班人係用成人卡

八達通係黨鐵 Apple奶共 Google都奶共
所以早就轉左用誠哥嘅支付寶
邊個唔用都無資格話自己深黃

反黎做咩呀
第一日上兒登？
9uo最撚叻

聽日仲要坐黨鐵返工呀 清

兒登可以代表200萬人?

你個名

仲攞200萬人？打飛機
聽日要返工呀 不了

誠哥以家咪一樣跟左班廢佬再出發

有電話支付功能之後無人識用paywave ,現金？

綠卡政府補貼，mtr 賺完，最大股東又係政府
左手交右手
兒登仔就以為有用

每用八達通$100，就有2蚊比左八達通公司

今朝幾個八達通POST

兒登仔:我比少咗錢咪得，嗰兩蚊豪比佢

200萬人，每月豪4蚊X30日

240000000元

支付 付款

認真講
始終八達通真係好普及，壟斷左貨幣交易方式
雖然大家都知道，八達通每用$100就會有$2落黨鐵袋
但又真係好難完全唔用八達通嘅
唯有做好自己，盡力用少啲八達通/ 用綠咭搭黨鐵囉
盡做啦

比錢✔️
我錯了

黃藍是政見
方便是良知

一個字講哂
懶

你坐車又話袋銀仔煩
有人直接屌（不如唔好反共啦）
我就算未去到咁極端
你哋去快餐店比紙幣代替八達通好辛苦你哋咩

賺少一半囉

反共懶人

push

唔係話坐巴士黨鐵冇得賺?

賺少當蝕？你唔坐佢班車個成本都要出，頂多冇乜人坐過列車用少啲電

所以無人坐先最好

戒咗黨鐵大半年

搭巴士 van 仔嘅話 有散錢就俾散錢 無都要用八達通

冇再用過亦唔會用
利申唔阻止或者討論大家用唔用 自己覺得ok就得 抗爭唔係要人警醒自己 係自我約束

iphone唔加得個人八達通/學生
所以用電話拍到特惠聲就一係小童一係綠卡
其實仲明顯

點樣無得賺就算當你岩
坐港鐵本身就俾佢賺咗

係 每日搭鐵都爆人冇位坐

我諗去到50%人咁做就開始蝕
有時仲要權衡自己嘅time cost

唔係，本身90日後都免費退

分化撚 拉

#曲

我地要做既係推替代品！

Thx for reminder

要等90日

手快快負評左sor

所以話香港人都係睇自己cost

乜又係你呀Peter

香港人善忘

睇嚟你可以肉眼分到邊啲人係連登仔 不如分享吓點認 我都想認吓

我喺搭黨鐵嘅立場上冇咁極端 因為真係好難戒晒

反而大大聲食藍店個d 有咁多替代品都要食 仆街死啦

so what

蝕晒手續費喎

我八達通就淨係留嚟搭巴士，
因為有月票同政府資助
普通買嘢就用返cash，冇cash就用apple pay，
又冇cash、人哋又唔收apple pay，先考慮用八達通

Octopus on Apple Pay 討論區 (29)

哩班留到言嘅唔係連登仔咁係乜？

懶乜撚野
班友咁落力日撚日開post講八仔推撚左幾十個post
根本就劣根性黎
一個二個冇d骨氣

人係自私 好難唔睇
但我覺得搭都起碼用綠咭搭

外國線已贏
交比外國手足

有冇黃店smart token card 連online validation, 咁第時幫助手足都唔駛用黨票

今朝我先俾人屌完分化鬥黃

三個月內先要俾

只係睇topic既狗

只會用綠卡搭鐵 消費就俾現金或卡

笑死

跳閘是常識

屌你識唔識野...不嬲退卡係3個月後

佢哋話要用iphone八達通去七仔嘟下去快餐店嘟下

笑撚咗，上連登都咁認真
你睇出面個降魔的post推咗幾多個先啦

不了
銀仔重

攞牌應該要經金管局

on9 大鄉里冇出過省咩

假設你有2部機x10張，一個連登仔已經可以物理性消滅20張卡
呢條數自己諗下

我今朝屌柒班垃圾

係唔應該對香港抗爭心存希望

前世未用過八達通咁

唔鬥黃
把口係黃就得啦
食美心食元氣搭黨鐵都可以係黃

應該影搭地鐵班柒頭放上黎

我比以前食少咗

香港已贏

咪係勁撚搞笑 一班人狂屈李嘉誠好黃 但佢間百佳照係cctvb落廣告 間嘢繼續推薦人用alipay
跟住自己再入埋啲再出發大聯盟 跟住一班on9仔屌鳩啲手足搭黨鐵 其實你地知唔知黨鐵係列車服務係蝕錢 真正收益係地產 你班友唔去屌鳩買黨鐵站上蓋嘅人？ 照樣一班人咪繼續行mtr啲商場

鬼知咩大佬 你又一早講post 我又唔會睇有關八達通嘅嘢 唔清唔楚就話係係狗想點

上年年尾都無200萬喇， 今年得50萬左右

政府d錢流去邊都唔撚關我事架喇
依一年我用2蚊用得好爽

樓主快走
我幫你擋住 會俾人話你係「鬥黄傻鳩」

利伸 噚日喺iPhone八達通以一敵五 被人屌走咗

2021年 黃絲人數：700萬

撐警都係黃
屈晒全世界係黃 就可以光復香港

依d post完全唔見平時果d激進言論既連登仔

得罪講有冇1000人跳閘都成問題啦
得連登仔跳姐
比人罰5舊咪又賠凸

你入完退，其實無蝕，頂多叫資金流走，
除非入左幾億，三個月後一齊退

咪踢爆兒登仔啦
老老豆豆你要用或者拎著數其實都無問題，認就得
最核突係一路又要用一路又講到自己幾黃幾反所有政府黨鐵之類咁

咁撚反得屌埋住黨鐵物業嘅人 最大收入係佢地到

唔準你咁講誠哥係被逼的
總之佢就係黃 鬥黃就係鬼

咁肯定係黃

嗰班on9真係屌都廢事
仲要link埋落電話度

屌那星就黎用乜鳩都唔得
老實講有邊個大機構唔係奶共呀
你日常根本就冇野避到

上年跳到而家都無事
用綠卡仲易比人捉

佢蝕左張實體咭囉

唔洗理佢 佢現實自己一定好多嘢都做唔到 跟住上連登瘋狂批鬥同路人

屌，有＄11手續費，大家唔好試
Apple Pay 內的八達通退款及按金，會收取 $11 手續費。

舒服抗爭

信仰問題
同耶撚一樣，我係但我都會婚前性行為

八達通其實仲係有用
1 城,新,九巴都係股東，搭巴士拍卡八達通冇賺
2 攞政府交通津貼/九巴月票
3 經信用卡自動增值 八達通要蝕手續費比銀行

其他用途罷得

交通無得唔用八達通，除此之外都係比信用卡。

2021年 黃絲人數：700萬

其實唔經唔覺已經700萬

咁你仲不推文？

地鐵咪又係政府錢
你比2蚊安心理得政府一定唔會有得賺

咁代表乜解釋清楚

我今朝都俾班垃圾狂屌
揸住句「不鬥黃」當令箭

你而家係爭取緊人支持定趕走人？

我會幫身邊既人袋銀仔，但長遠一定係建立新既付費方式最好。我地有黃店，有使用者，有接收者已經夠

再話你鬥黃

本身每個月用兩三千 宜家淨係用嚟搭車四五百
其實有apple pay係好事 就算唔搭都唔想黨鐵往qr code發展

比2蚊黨鐵同比十幾蚊新鴻基
你行路吖笨

哦

咁其實你用唔用八達通 d錢都係政府既 咁不如2蚊搭車益咗自己先啦

點解要攞牌？我當一般vip 卡得唔得？

人地做大仆街 你就要去做小仆街？
合理化自己？

藍絲黎架

你鬥黃

我樓下得美心一間快餐揀
我食美心都係逼不得已希望大家體諒我

好似會更明顯？
學生卡唔加得入iphone

香港都係得警察可以執法
我撐警察都係逼不得已

不了

合理化自己行為

其實係
與其做咁多野 不如唔好搞咁撚多野

條鐵市民有份出錢起。
點解唔搭得？當然用咩方法搭就隨大家啦

近年比支那寶入侵，八達通終於百屌成材，出番多d功能，唔覺得係「不可討論」嘅題目

屌你老母你真係天真過天真嬌，同講後生=黃嗰班一樣咁戇鳩，上連登就一定係黃咩

罷左好耐

你去無人嘅站跳 咁緊係架
而家咁多黨鐵狗

再屌人鬥黃

冇自己車咪行路囉

我以為我P牌
原來甩咗

然後佢賺咗你兩蚊

你係咪藍？

邊止！我數過19個

2021年 黃絲人數：700萬

全世界都係黃

唔好迴避 佢最大收入就係地產 點解唔叫啲人罷 知唔知黎緊大圍上蓋物業又好好賣？

你唔2蚊坐巴士？

放心
有好多連登仔一樣照玩奶共sony ps4
所以都係果句，上連登勿認真

3個月後都有？

一早就唔應該搞咁多野
舒舒服服做返自己有咩唔好

根本想自己有著數，口口聲聲話抗爭
每個人都比2蚊地鐵賺
自己計

咁要考慮埋點樣俾到信心人地用你

我揸車入停車場唔用八達通點泊

當初連登大多數人黃比做到反送中評台之一
你而家講哩句覺唔覺得有啲羞恥

你肯定未試過比司機屌柒

實情係地鐵唔收車費都有錢賺，唔信你去睇財政報告

話人sir話人五毛 講事實就要block既連登仔呢

勿以惡小而為之

錯就錯啦屌你迴避

支付係支那用法，你唔夠黃！

再屌人鬥黃、分化、引戰

柒少陣啦傻9

師兄識玩

利申：支那寶fans

Ok
你要講極端case
兒登個個有車？
個個淨係用八達通係呢個地方？

英雄聯盟咪又係騰訊
咪又係咁多人玩

有車都係極端case

所以你要比多兩蚊佢賺？
你講完有冇覺得自己好好笑

2021年 黃絲人數：700萬

用支那寶都係黃

連登仔係要鍾意呢D精神勝利
人地香港成個交通系統壟斷左
如果全部深黃淺黃嘅人都棄哂港鐵
巴士班次同路面狀態都唔會支撐到rush hour個flow
所以拎D比人壟斷哂嘅野黎滿足自己精神抗爭真係好好笑

起碼交稅係拎左來補貼搭車而唔係明日大愚

駁唔到

咁港鐵賺咪姐係政府賺 有咩分別

我問佢唔搭鐵唔用8仔難 定 唔飲北水難？

佢哋屌我：有冇飲東江水？
成班偷換概念，唔肯認自己戒唔到用八達通

我八達通淨係交通用途，又要你批准？

連登係咁 介唔到唔計

然後你班傻仔就鍾意話人哋壟斷哂唔抗爭去比一個藉口自己

講事實，就係為左兩蚊搞到自己咁辛苦為咩。
當然你可以用標準答案「你對唔對得住手足」秒殺我嘅，比你贏囉

Why not both
佢唔可以加你税？

搭巴士有散紙就比啦

日日係大站跳
閘嗰啲貼住前面跟尾過最易

鬥咩啫，做自己嘢啦

65歲 日日搭車1.9 點解唔用得8仔 你補貼番比我？

快啦 快啲開po 屌鳩啲人仲住黨鐵樓 快啦
又係你自己講嘅 黨鐵要罷 佢嘅物業唔係黨鐵？

好明顯呢啲係鬥黃啦屌

所以要比佢賺？

佢已經計左實卡成本

我比少左咪有用

你咪覆佢我冇用八達通無坐鐵

係咁撚on9嫁啦，由佢慢慢鬥，希望佢鬥完光復到香港

推！！罷用八達通！

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

咁就不了

然後你又情緒綁架我扮到好唔情願咁
明明就係你比藉口自己懶

海洋公園蝕錢都係市民比番。你話有一日黨鐵真係蝕錢會點？執粒？最多咪換間再紅d嘅營運商

袋銀仔都驚比狗拉定嫌麻煩

又一隻不鬥黃傻閪

2021年 黃絲人數：700萬

比共產黨狙擊過就係黃
十一哥係黃
黨鐵都係黃
國民黨係黃
蘇聯都係黃

巴士高層請退休狗添 係咪巴士都唔搭
你行路返工?

最有趣係巴士黨鐵都係大財團，果幾蚊係唔係都係要比落「行惡」一方，真係唔知成班人係道鬥緊咩。

答咗啦
佢哋唔認貪小便宜貪方便
一味問我東江水、鬥黄、傻鳩

話用八達通就唔係黄，咁麻煩去黨鐵站屌鳩啲人先

係 所以要繼續食藍店 以免藍店變晒喜茶海底撈

兒登平均年紀有65

咁依家係唔係全世界跨區既來回40蚊巴士
而唔係4蚊比政府找數？

個人得益就睇自己
但用番係咩人到就實有得簡

上市公司 蝕錢咪大家食

營運商邊有咁易轉 2007年起50年都係mtr營運

佢最賺錢係賣樓物業收益先賺到笑

全世界都係黃
2022年應該60億黃絲

2021年 黃絲人數：700萬

yes 綠卡

身邊既人得返我係堅持用散銀搭車

懶又點？番工搭車唔係比黨鐵就比載通一係新創建，我就冇搭黨鐵，但都要比載通，係咪咁樣會冇咁邪惡？

你唔開？反對十樣野，我就要即時反足十樣？唔可以由小入手

比勁散鬼睇到入幾多

其實shk都持有晚士公司股份

收到風葵廣有幾間黃店都有裝八達通 睇黎又批鬥得

賺少又咪賺

反黨鐵果陣大大聲 咪夾硬話巴士less evil
屌人懶 佢哋咪又係懶唔行路

佢哋話用八達通都可以係黄
屌 我係黄 但我日日食美心 睇CCTVB 買東方日報咁仲算唔算黄

好多黃店裝埋we7

真
比少5毛都無人知

我比少左咪得 同埋佢賺錢地方係賣樓度 鐵路營運係蝕錢

唔鬥黄
個個食元氣、睇TVB
全香港都係黄！

算啦 撐警都可以係黃
我地嘅底線就係冇底線

2021年 黃絲人數：700萬

班傻鳩 呢頭屌shk 果頭搭九巴

真心想問 音效係成人八達通聲？

然後你講到呢個世界得巴士同地鐵
兩樣都唔啱嘅嘢，點解要揀？
假兩難邏輯謬誤

最緊要「不鬥黃」呀

2021年 黃絲人數：700萬

大西北點算
全部都係mtr
巴士都係mtr

求下大家幫手推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

認真講 自八三一就戒咗八達通9個月
日日神砂出街

好老實，八達通我反唔到，
我罷搭mtr就做到，由上年話罷搭開始，
就冇搭過

音效係iPhone purchase個下聲
利申 Suica係咁 唔知香港係咪

Push

咁簡單嘅野懶係講到咁複雜真係好好笑
咁不如你推薦下全香港仲有咩交通工具代步
想請教下 細路仔唔識世界

師兄識計數

係呀，個個鬥mtr又走去搭巴士。
肯定全部都係偽黃，批鬥啦屌！

唔屌買樓走黎屌搭兩蚊車又屌人less evil
但唔搭黨鐵走去搭巴士搭藍van又唔係less evil

連登改名做雙重標準登

原來有同路人

我有個朋友為咗唔用八達通
買咗個Hermès coin pouch得自己用散銀都開心啲

咁不如你建議下可以搭咩。
唔難嘅，比條元朗去中環番工先啦

我巴士買月票比起我每程去比平左100蚊，仲有交通津貼，我用慳番呢d 錢捐去612星火幫手足食黃店唔好咩

正確做法：繼用八仔搭鐵
然後上嚟扮蟹話自己罷左好耐 屌曬你地 仲贏埋掌聲

買野既藉口 不過我欣賞

啲分化招式可唔可以新啲
又係以偏概全指控晒所有人

總之不鬥黃啦

你用門禁系統、出入停車場 冇問題

轉黎坐巴士咪得
點解要坐黨鐵
不過出咗iPhone版一定多咗自己人用黎買嘢

前一晚行定山路出嚟 去到尖沙咀坐船(唔記得船公司係咪黃,係就帶埋泳衣)
總之做唔到就係懶閪 偽黃 對唔住手足 唔死都無用

屌你都傻傻地
黨鐵藍

你個九巴城巴唔撚藍？
你睇下巴士公司背景先

小巴唔撚藍？
潮聯班人啵

Dc9唔撚藍？
車身有國旗

你識飛天定你係叮噹？
Dllm黃衛兵

遲d 黨鐵會引入拍銀行卡比錢
但個系統係中銀

咪係
過海巴士一程廿蚊又係畀紅企賺
九巴黃架咩？

連登仔講到港鐵之仇不共戴天
轉個撚頭咪又係搭

咁如果一條友成日食美心、睇TVB、玩抖音
但會示威遊行 咁你會視佢係咩？

收嗲啦

wtf

渣車

借位宣傳下

國安法又有乜好驚喎

黨鐵作為公共事業，提供最基本嘅搭車服務係佢責任，最容易就係抵制黨鐵商場。唔好再比佢揸住雞毛當令箭唔當乘客一回事，隨便封站，個站係市民有份比錢起，去搭車根本天公地道。

光復香港，自然地鐵營運商會光復。
光復唔到，都只能夠係奶共黨鐵繼續做。
少搭/罷搭黨鐵，係抗爭。迫人唔搭，屌人唔搭，係攞苦黎辛。

連登標準: 狗屎垃圾支那藍絲偽黃
我: 好過乜都唔做 鼓勵多d唔洗迫人

開始懷疑樓豬平時出街嗰陣時係咪縮入佢老母個臭閪度 完完全全可以避開晒所有嘢

x2

睇佢示威係為左打卡贏掌聲定正經遊行

的士有黃的台

求下大家幫幫手推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

幾時都話連登仔係人中之龍fg 50k
我大西北返工搭的士都二百四蚊，仲未計隧道費
來回五百幾六百一日

元朗有車去彌敦道
但就死都唔去埋tst
有時間嘅話我會搭船再行路去巴士站
重省返好多車錢

的士租出黎果堆9成藍
咪又係落車主袋

示威就係為左反惡法，得唔得？

on9 綠卡都屌

你咁樣同割淺黃有咩分別

黃的台咪又係交租比藍車主

自我感覺良好

黃店點撚解告急
因為背後個業主（多數都藍）
去救黃店 事實上你個餐$40

有10落業主到
不過一樣自我感覺良好

屌你老尾，又話反4大藍地產，個個走去買樓，訓下街好難為你地咩一蚊都唔準落佢地袋

其實無幾多人記得罷港鐵 人多到cls

係咁架啦

第1點 點解？
唔明

我睇見fb班黃絲
話誠哥"被迫"
真係撚咗

都仲有 30 係落自己人到

好過你搭地鐵/巴士用現金定八達通點都係益藍色大財團

個條友係米你
btw唔理你睇咩食咩
如果你唔介意我都無謂講
但抖音個堆盡量del
你唔知佢會唔會run緊background code偷睇你手機資料
點都想睇抖音就上youtube睇搬運好過

黨鐵都被迫架，係比人民日報開聲講完先玩封站。

曲線要講明

Down都冇down過抖音lol

其實習大大都係被逼

交通擺明就比人壟斷左喇，呢啲必須品可以點呀自己起條黃鐵出黎呀？你講果堆係有得揀or非必須品要鬥黃就同自己鬥啦

應該要學台仔咁渣電單車返工

求解+1

你講到租金的話
係香港唔洗買野食野 住啦
反正啲錢大部分用黎交租
唔好幫襯黃店啊笨

其實係，唔係佢老豆係高幹，佢都唔會被推上政治舞台。慘到仆街。

咪就係 屌佢哋

五毛 講完
笑撚死 721 831 唔記得？

日經鬥黃post

麥當勞10$包仲要深宵時間無乜替代品

btw真係已經盡量避得就避(黨鐵/藍店)
但早兩個月返夜 放工時間係凌晨3點

黨鐵係2019年6月12日之後剩係搭過三次，都係真係超趕時間又放工時間搭的士都驚塞
藍店如果唔計宵夜麥當勞就應該10次內，基本上都係食完先知係藍店果d

連登仔都有好多種

誠哥係商人黎
你班人話攬炒佢一定唔想
唯一好嘅地方就係佢都唔中意政府同警察嘅做法(可能係因為佢預視現時嘅做法會影響香港經濟先表態

入八達通落電話係咪想比狗check行蹤

你屌黨鐵
721放班牛屎佬入西鐵（其實關黨鐵咩事）
721報警 警察唔撚做野（又關咩事）

事實上我1/9入機場
巴士司機一撚樣乖乖比狗上車查
每一架！
所有經過青馬都上車查

而事實誠哥都加入香港再出發
而大家選擇無視

「啊 黨鐵藍 我坐巴士
「啊 7仔牛奶公司藍 我幫誠哥

事實上 只係比自己一條合理化後路

我唔係屌大家分黃藍
而係屌大家唔幫藍
就「假設」對家係黃 而去對家
而自我感覺良好 幫左黃店出左力
背後
一樣藍
一樣藍

事實上無分別

我過65 歲 有權用

tvb
大陸綜藝
大陸劇

見到啲人反韓優先度仲高過反呢啲
得啖笑

p

其實你睇返時段就知……

兩包公仔麵飽過你個包

都就一年仲有依啲post
我就間唔中廢老卡黨鐵慳埋啲錢去黃店，定你想我次次都巴士但無錢去黃店日日屋企食飯？
黨鐵政府左手交右手，黨鐵係無洩，相對上咪我地拎返政府錢放落黃圈囉

應該話係要諗清楚為咩野去抗爭。

本人上年六月後冇再搭黨鐵，
唔係因為佢藍唔藍，係睇唔過眼佢隨便停止服務/721/多年一直粗暴壟斷市場。

所以就算巴士都係藍，我都搭，因為我唔想有一日巴士小巴係香港消失。

（去過大陸就知好多地方係一係得地鐵一係得巴士揀，冇得兩者並存）

建議樓豬提議另一樣容納到咁多人既交通工具代替黨鐵

其實整張卡既成本好低咋
呼籲到人唔用八達通仲好過自己哂咁多時間搞退卡
始終都要90日先退到卡

啲公仔麵都要揀返黃架

可以開新卡
新卡唔洗入個人資料
仲有得用虛擬卡增值

已經轉左巴士 但巴士月票得八達通

唔岩聽就係五毛？

【心態武裝】梁天琦：「大家唔好繼續教條主義啦！」

睇下#5

最好做埋紅企工
係入面hea做出糧再幫襯黃店

考車牌，渣電單車返工

我覺得最緊要靜靜雞 唔好食完屌返人轉頭不鬥黃

考車一樣要用八達通入停車場
無得比現金

成日叫人罷鐵之後俾人話我鬥黃/情緒勒索

條路仲未夠塞？

餐餐都食公仔面咩
唔係下下返到屋企仲有心思煮架

唔係為駁而駁OK?
你兩包面就算飽過個包，營養都唔均衡啦

有好多野無得避
唔通你話江東水比錢支那賺， 所以轉飲樽裝水咩？

八達通，支付寶， 中銀， hsbc 都奶共
唔通真係全部人轉用citi 信用卡咩

啱啊 我有學生優惠都一定用
小店就話罷左佢會收皮姐
罷藍對於大企業黎講不嬲都係睇你良心痛唔痛
同埋mtr公司交通賺好少㗎咋
草埋草埋D交通費幫手足打官司都好
一個月都草到2百幾 (我出得遠

下次你試吓啦

咁你都唔會餐餐都食 M 記咖嘛...

但好多人唔識
所以先永遠話題延續

所以嘈呢啲無意思

美心吉野果啲就有好多選擇可以唔食
但巴士，黨鐵， 八達通根本無得避

求下大家幫手推推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

咁咪就係有時放工宵夜食一餐半餐囉
你知架啦，有啲連登仔講到食一次麥當勞就已經十惡不赦架嘛

其實誠哥個黃台之瓜
有兩個版本
另一份藍屍版
係叫大家冷靜唔好衝擊

一開始已經買兩邊

樓豬係咪覺得個個都好似你咁搭車可以一程過，唔諗下幾多人中途要轉幾多次車，每日一來一回用銀仔真係人都癲

重可以借d意用公司/同事錢幫襯黃店
e.g.
喂你地叫唔叫外賣?幫你地叫埋

點會無蝕本身收正價，政府補貼完都係收返特惠半價

而當其實大部分人都少不免藍（交通公具上）
而有人話「搭鐵係藍 要搭其他
事實上大家都有部分藍
當日講不分化
其實係咪講緊呢個情況呢？

定係
用八達通=敵人
坐鐵=敵人
巴士小巴一樣係敵人
咁樣去製造敵人

定係當初不分化

當日200萬人出黎 老老實實
一半都係黨鐵黎

今日係咪要再每一日製造敵人
定係放低呢啲小事 （食過m記=人渣）
放眼大事

4/6吹緊雞
係咪仲係要堅持分化
坐黨鐵用八達通=罪人

定係睇開啲 出現就係同路人

黨鐵有份用香港人既錢起架，而家用$2搭佢有咩問題

樓主
我明你心態
連登仔一定係
【XXX你又唔反？】
【唔通你唔飲水呀？】
【我嗰區返工得地鐵，唔通行路返工？】

討論
就係為咗大家互相交流
唔係大家互相屌鬧

唔一定非黑即白
總會有個方法盡量做到最好

咁撚煩 轉藍唔洗嘈

其實好似係你唔理性多啲，不嬲都係講緊用盡方法要增加政府成本

我覺得盡做啦 交通老實講 真係好難100%避到 尤其出黎做野之後 如果你要過海或者跨好多區去返工既話 真係唔係人人都咁易做到0黨鐵 有朋友住大西北既督督位係港島東返工 本身搭黨鐵都鳩咁早起身 你話仲邊好意思叫人再早啲起身

寛人嚴己算啦下下捉呢樣嗰樣盞自己條氣頂住頂住

真，幾時見過藍絲內鬥
永遠都槍頭向外

嗯 佢回應我
話我係5毛

我當日一步步由機場行出欣澳
行左3粒鐘
應該都有成萬人陪我行
有人走埋入梅窩
上山

沿途驚比狗咬
落雨
熱

屌老母 琴日係個八達通po留言
有條友話
’只能夠講黨鐵2%抽水論係錯
一嚟未必係2%
二嚟八仔濕一濕手之後，扣除佢自己成本後，再落入黨鐵手嘅錢實在少到可以忽略’

我真係屌佢老母，人人都咁諗咪積少成多，搭車俾錢買野食咩都用黨通嘅話黨鐵咪又賺好多，又袋錢落人地袋
真係又困難就綠卡跳閘唔緊要
成人卡嘅我真係屌曬你地老母
叫你地咪撚搭黨鐵咪撚用八達通就俾人話鬥黃
咁多藉口 光乜撚嘢復香港？

on 9 你慳80%，政府補貼30%，佢自己再嘔50%，咁都無用？
留返啲錢食黃店，捐畀手足唔好？你咁撚多錢，捐啲畀612啦，大撚把手足要打官司

問題黎了
留錢=食黃店？
有錢=捐？

老實講，
係有班人唔願意付出佢既cost就想得到回報，最叻就叫口號
返工搭黨鐵，無可厚非
但放工返屋企都搭黨鐵，笑而不語囉

趕時間有meeting或者得返黨鐵尾班車巴士已收皮之類
又或者係真係得極少量巴士返到屋企既，反而黨鐵更方便既，例如日出康城
而搭黨鐵，都算係情有可原

而唔係住喺九龍區(適用於大部分交通方便的地區)放工照搭黨鐵，就係為咗早少少返到屋企囉

如果搭得黨鐵既，都唔會預期佢會停用八達通

結論
光復香港只是口號

你估巴士又好好咩
一樣中資 奶共
利申：支持用綠卡

所以呢個階段就咩都唔洗做？定係要證實到全部supply chain係黃先叫做有參與？

啲人屌黨鐵唔係因為一兩次嘅事
721 眼見一堆鄉黑拎曬武器衝入嚟，黨鐵有無及時封閘、搵任何保安或者自己隊special task force幫手？而唔係就咁將一車人就咁dump係元朗站，由得車上一批人俾人襲擊
之後每次嘅示威點樣配合政府飛站、提供地方俾狗做action base？831 點樣配合狗去封站，事後又對啲cctv做左啲咩？
黨鐵真係可以責無旁貸？作為一個壟斷香港鐵路，有返咁上下影響力嘅公司，係咪要奶共奶到咁，下下配合得咁足？

你話巴士背景係藍，但至少巴士有活動都正常營運，唔至於主動配合政權去打壓示威

唔係話阿Q，或者選擇無視、一廂情願當另一方係黃
我唔會話高清到叫人選擇行返工，或者有時真係無其他選擇，咁咪搭鐵囉
但既然有選擇，即使兩個都係藍，點解仲要主動揀一個依附政權到咁嘅港鐵

當然 你可以話屌咪又係藍
咁ok 我駁唔到

算啦都唔明呢d人諗乜
會講得出搭黨鐵留錢食黃店既人
根本就唔明黃色經濟圈既concept
單純係跟風狗

抵輸架
人地韓國、台灣搞民主都要搞20年
我地實際上都係上年先起步
訓足20年後再睇吓咩環境先

講到黨鐵唔使成本
你果2蚊一定cover唔到先
加上用綠卡可以間接拎返你啲稅
更唔好講用1蚊交稅交到佢蝕
當然可以踩單車/行路返工就最好啦

【心態武裝】梁天琦：「大家唔好繼續教條主義啦！」

睇#5

佢係白黨員

咁人地窮ma
唔坐狗鐵邊有錢食黃店
理得你初衷係只幫襯黃店到最後香港得返黃店

笑死

反黨鐵 班兒登仔緊係唔撚記得啦
iPhone 有得用八達通 正呀
藍店特價 去呀
中資 送中 好呀

So true搭黨鐵返屋企真係no excuse 寧願認自己藍/港豬好過，返屋企有得幾趕？要準時返去交人果啲咪得閒學下揸車囉我而家返公司趕時間時唔洗轉車會搭鐵，但返屋企果程都係寧願搭遠啲要轉一兩次車，另外都考緊牌就係以防有日要交人/因故要趕返去

税唔加得？
個個都比2蚊搭，塞爆成條鐵就cover到啦
你淨係計自己一個2蚊？

m記25蚊加大

咁其實你入閘之前都要睇清楚有冇查飛狗

佢就算為咗打卡都已經係自己人
黃的標準好低 亦因為低先可以用盡方法吸納人數

你不如諗清諗楚先講，交通工具呢啲一定係公用事業點會避到
就算狗巴都有退休狗入去做啦

事實係我同唔同既人傾過
佢根本就無考慮咁多野
成日POST呢個
唔好玩啦
好多人真係只係忽然政治
連政治覺醒都稱唔上

住喺黃大仙連放工都要搭黨鐵
唉算我都係繼續做假膠算

D人繼續睇TVB、搭黨鐵、用八達通
然後講吓口號，出去行兩步、和你SING，就話自己好黃

繼續批鬥同路人 繼續鬥黃囉
批到最後睇下有幾多同路人囉

利申 ： 夠 65 歲 日日都搭黨鐵
慳完啲錢中意捐比同路人 吹咩

其實真係冇人留意係咩聲...個個趕頭趕命

之後取消電話入面張長者卡
會唔會留低紀錄？
實體卡最多用cam同入閘機record trace你
電話留紀錄個風險又會大咗

成日都話，要搭鐵ok，要食m記都唔緊要
你認左自己其實係自私咪算，一路光復香港一路食住個魚柳bell 就有d 肉酸咁囉
講到尾大部分人都只係「順便抗爭」，咁岩做到既咪做，唔想做既咪怪我

個車廂同班次係有限
2蚊點都cover唔到
齋講鐵路果part黨鐵係賺得少
賺最多係做物業管理同商場收租
你當佢係一間有做鐵路嘅地產咁睇就啱
所以就算有困難唔罷鐵都要罷黨鐵商場
等佢租務收入下跌先係最傷

行路

算鳩數啦仲200萬港豬駛乜分咁清

So far再講遠d
大部分巴士轉撚埋車都係貴黨鐵十蚊唔夠咋
黨鐵？政府有份架！殺撚埋人添！
同我講小巴、巴士紅底藍底
咁撚窮就學龐一嗚（自己google啦，最早反霸權)自己踩單車啦，一蚊都唔使俾添

利申返先，我係唔夠黃架啦2019年6月起搭咗3次黨鐵
我直頭藍絲黎

你信?
口講就威.結果現實又係要去搭

此消彼長嘅道理都唔識？

聽佢地講喇
綠卡跳閘又話比人罰500仲唔抵
叫佢地唔搭又諸多藉口

利申冇用八達通好耐，搭黨鐵跳閘

其實係好黃嘅人唔會特登話比人聽
自己點黃點黃 因為唔會想比人知去左發夢

我會覺得 人地有行動係好事
但當然有藍嘅行為咪串下佢
例如 : cctvb 藍屍先中意睇架wo

至於交通 我真係避唔到

你不如諗多兩層先?

即使無「反送中」
係咪應該都要反黨鐵?
錢就賺哂，但年年加價
政府本身有份，唔監管不凸止，仲要官商相護

政府唔去制裁，咪由人民制裁囉
資本主義社會

你話返工就話趕時間無得講，呢啲我上面都留咗一次
但放工搭黨鐵狗衝返屋企

工作就另計啦，大佬又唔係你出錢比間公司

不如
你真係諗多兩層?

利申：實際罷鐵三年
=============
仲未計睇TVB，食藍店，買藍店
=============
吉野家長期爆滿

一句講曬，袋銀仔煩定入勞改營煩

呢班都幾有趣
部分人為$500去打黨鐵查飛狗
被告上法庭
搞到都幾大獲

上連登開post求安慰 但比人笑到仆街

我記得幾日前有條友開post過話佢「爭扎」！
打傷個職員
點撚算

講真
真係咁理想咁以為一個人出嚟出聲就會一呼百應咩
事實上絕大多人類都係跟大隊，羊群心理，從眾心理
嚟避免承受唔起嘅損失同危險

你口中嘅嗰班人
你冇可能說服到佢哋全部變成好似你一樣
佢哋唔嗌口號，都只係繼續過返啲港豬生活
而家我哋就係盡力製造一個機會
等佢哋可以放心投入更多
呢個機會係支爆又好，美軍來了又好，burn with us都好
我都係會盡力做㗎喇

唔好ff民變可以推翻政權
面對住呢個中華帝國
太平天國之後都係邊個揸槍邊個話事

我見到嘅現實就係咁灰
但我就係唔甘心
點到反到底

有時都好想錦諗
但當你見到自己朋友係錦嘅時候真係好嬲
利申 我朋友係去黃店打飛機但話窮(交通貴)唔去遊行又要洗好多開支係非必須品上個種

佢叫我感謝佢係黃個陣我真係好想一拳窩落去

唔係想鬥黃
老實講每個人狀況都唔同
可惜我身邊太多呢類例子
當然亦都有好似龐一鳴例子，每日轉幾程車

但無奈更多係用藉口去掩飾自己唔想付出囉
會出黎遊行既，但遊行完，絕大多數既時間都係港豬，睇新聞嬲完又覺得自己好深黃
而從來唔認真思考「如何從行動上執行」囉

啲人成日睇頭唔睇尾
個post叫你跳閘用綠卡
就係唔理會叫埋你入閘前一眼關七睇下有冇危險，教晒應對方法
黃咗就認黑仔，拉返勻都係有賺

食黃店懺悔咪得囉

咪就係
用綠卡其實仲危險過跳
跳你都知自己唔係正常方法入閘
會避忌下小心D
屌你用綠卡班撚當正自己正價咁大模斯樣咁拍卡入去
又唔醒水望下有冇人捕緊
比人周到就跑喇
跑唔走咪又係比錢 跑左先先算喇緊係
打佢做乜春
打完佢你驚死係個cam到搵唔到你咩

其實你話會去遊行 已經唔係好港豬
可能我身邊啲港豬 豬撚到新聞唔撚睇
遊行從來都唔撚去 每個星期六日都去玩

我明個種 可以做得更好嘅「黃」
不過你話明我聽 遊完行睇完新聞
然後日常戒藍戒紅後
可以點行動上執行？
（認真問 依半年真係多左無力感
特別多左武漢肺炎 抗爭又比以前難左）

其實好難罷到八達通
你叫d學生點罷
黨鐵有學生優惠真係慳好多
佢地零用錢已經唔多
綠卡又高風險
我覺得真係盡做
利申住嘅地方冇黨鐵，靠巴士同小巴

用到apple pay既會唔會咁多係學生

講嚟講去都係alternatives 嘅問題啦，如果由沙田去荃灣梗係巴士最好；如果大西北返港島唔搭港鐵唔通一齊塞屯公咩

計過條數
每月搭四百幾蚊巴士電車
津貼>益黨鐵先用
如果嗰個月schedule唔洗過海就數返銀

扔咗八達通

賺按金都賺到笑

咩叫蝕錢？Farebox recovery > 150% 算唔算？

成班偽黃撚用八達通同睇TVB有咩分別

得罪講句
成個運輸行業九成藍到紅
香港巨企全部西瓜靠大邊支持港共
你杯啦 食黃店最後都係交租俾藍業主

咪撚再批鬥用八達通啦
八達通同飲東江水一樣
10個有8個都用嘅嘢就咪撚再攞嚟嘈啦
用個八達通就變藍？
面對現實啦 現實就係唔係個個都完全黃到金

戒油實際啲

使撚跳閘咩？去闊閘機/新型閘機跟人尾閘出入加揾張卡類物體扮拍卡咪得lol

如果你來回都係會係同一站出入，咁我會建議你先去買張最平嘅單程飛，然後扮拍(千奇唔好拍落去)，跟人尾閘入同出，回程相同步驟，最後攞返張飛去客務中心退錢，記住張飛一定要係喺你買飛果個站退同未入過閘

我試過用依個方法坐埋頭等，俾查飛狗查果陣佢會知你張飛未入間，但佢通常懶得通你改張飛嘅記錄直接落車去客務中心搞，不幸地查飛狗改左你車飛入閘記錄，你都只係䬬四蚊俾黨鐵，你可以計下撞到查飛狗嘅機率，根本有賺又可以避免俾佢罰五舊

當然都有一定風險可能會俾人罰錢，但相對跳閘同廢老卡一定安全得多

推俾多啲人睇

認同請分享

分享是美德

中意的話blur左我個acc 然後開新post share, or分享上Facebook都得

香港人

淨係鐵先有2蚊優惠？笑死

200萬我懷疑係水份 根本冇咁多人 最多既係沉默/騎牆

我屌你有咩PO你係唔入

唔知 點解硬係撞到你

死GAY佬

街市 $25/30隻蛋
$13m記包 =買到16隻蛋
邊個話無營養？

九個月冇搭黨鐵冇用八達通

其實有幾難姐？

本末倒置!!!!

就算要搭都唔會畀錢搭

我唔明$2個分別喺邊？
好似: 嗱，我有畀錢㗎
咪一樣捉同查

屌你老味，又話反政府，個個走去排公屋，訓下街好難為你地咩一蚊都唔準落佢地袋

咁你不如去埋淘寶啦
底線同因時制宜都分唔到
仲話買kfc做家長券
m記包又食得好開心

你不斷強調$2搭黨鐵做乜撚？
喺查飛狗眼中你同跳閘無分別
捉到都係$500

係要做埋啲小動作內心良好

戒油未

因為綠咭都叫"有畀錢"吖嘛
來來去去自我感覺良好

跳閘只係個統稱
唔使細分跟尾出定跨欄定點撚樣

你真心覺得有二百萬人？
如你睇吓依嘉有幾多個人先

屌你老母
而家少咗人捉
係咪想揚開？
請返隊南亞裔返嚟守閘？

大家輕輕投個靚票先
唔好吵住
-只要佢一日唔交CCTV一日都會罷鐵
-突然要返翻公司開工, 我係垃圾, 仲要夜晚打(飛)機打夜左, 早唔到起身坐巴士

巴士你試吓$2？
我都想知巴士佬前線
係咪咁黃

黨鐵的確無蝕，但都無賺，打個和
因為政府會補貼
所以最終黨鐵係冇扣血冇回血
反而個虧蝕係轉移咗去政府度

區選六四開
係400萬呀

但唔係個個同你癲
跳閘、$2
有啲肯坐巴士已經好好

呢一年，盡量控制，減少使用一啲唔應該再用嘅，上月9月至今，使用黨鐵兩次，其他時間搭巴士或行路，我希望完全0，但都係都係唔得。

飲食方面，吉野家，一年冇幫襯，之前一個月最少食一次，其他連鎖式集團都成年冇食，飲食方面比較易控制。

八達通，12月至今冇用過，暫時ok，自己冇車，唔使局用。

我覺得自己坐咗兩次黨鐵，好撚失敗，不過冇依賴後，多咗行路，有時唔趕時間，粉嶺入大埔，可能巴士都唔搭，行兩個鐘去，擋郁動下，都有好處，呢半年多行呢條路來回三十幾次。

係好多人呀
但你講得岩呀
實質會做埋嘅人應該少一半再一半

呢個我都諗緊會唔會

唉是撚但啦

上得連登個個都鬥鳩up架啦

粉嶺來回大埔點解唔踩單車

日日幫襯頭號要打擊嘅對象
你去搵你所講嘅「同路人」喇

連登仔講就叻

咁點解唔係直接少搭d 黨鐵？

比較鐘意行路嘅感覺，因為容易留意到四週事物，細路嗰面好多各式各樣嘅植物，平時搭車一定唔會留意，仲有好多小生物，例如呢排好多石龍子。

推啦屌

Pish ar

Tui ar

你呢個係假設左d 人搭 2蚊之後會捐番d 差額落呢d 地方

但實際上兒登仔有無諗過咁做先

好似曾經有人研究過 用八達通搭巴士係唔會比黨鐵賺到？

做好自己就得

賺少就唔見左一半錢架啦傻既

你有咩高招可以令佢地蝕錢？

用$2蚊貪小便宜
早幾年仲喺度屌新移民呃老綜
屌那星好心啦

想問下樓主如果我淨係用八達通搭巴士咁對唔對得住手足？
定你覺得應該用神沙搭先對得住？
咁政府又慳咗交通津貼去俾黑警加人工啦喎
就算搭巴士都係新鴻基旗下咁又俾錢打壓手足嘅集團
Ok我日日搭黃的 好貴 咁會少咗好多錢捐去俾手足同食黃店
咁最後係咪要日日行路返工先叫真正嘅黃到金？

Agree
現實情況冇可能齊反黨鐵/八達通
同100萬人打3萬狗實夠打個point一樣
但
要正視聽用綠卡貪小便宜班撚樣
窮閪扮正義
覺得自己用得啱好光彩

幾十歲嘅手足你會唔會覺得佢係學生？

樓主你收撚皮啦好無 反d濕9地方點樣唔搭黨鐵呀 你老母朝朝等巴士轉車出年都未返到工啦 下下坐車都帶銀咩 食飯用百達通比完又唔洗帶散銀又快 你老母on9 開撚埋d on9 post 你完全唔撚用中國野 食中國製既野先開post屌人啦

冇用左八達通大半年，心諗有apple pay關我撚事

司機會會嫁， 想跳巴士

每日返工一來一回慳咗三十蚊，一個月慳700用嚟捐俾手足
唔知你點睇
根本呢個爭論就係沒完沒了

自己睇報告

樓主可以指教我點樣出行搭車先算係一個稱職嘅黃絲未

屌得好

抵佢做中國人

下 上年夏天 根本無時間食野
好多時候都有同路人買麥記包比手足一齊食wo
同埋上年好多家長都派麥記家長券啦
無話依加一定要食麥記

你依啲咪最教條主義囉
批鬥同路人仲感覺良好
鬥黃咪你依班人囉
點解買家長券要比人批鬥？
點解做足所有野 但因為搭黨鐵就唔係同路人？
黨鐵係公共交通工具
有得揀我都想樓下多啲巴士站

咁拍街邊車位 都要用八達通既
又未換哂新型機

佢話佢夠65歲ma
你文盲？

搭的士 食M記 做隻港豬

坐車會暈浪sor9囉，只可以用下廢老卡

全港盡量少搭佢已經得啦